連娜黎咗香港？

好大

princejoyce